聽日黑社會打人既話，唔好咁易放佢走

做個良好市民
要即刻報警

總之唔好咁易比佢地甩身

報警都冇用,最好快快搞掂快快散,一拖就對我地好不利

大家唸著帶咩裝備？

帶索帶 cool手腳

最起碼影底佢身份證

我唯一希望係我地拖左班撚樣入人群郁手嗰陣，d和理非可以開遮幫手擋一擋鏡頭

用繩綁住佢哋同有張紙話佢哋打先, 唔洗做太多嘢